家居寬頻完約，想裝1000MB

如題~邊間好??

中移動好似而家$108，超平

CMHK+1，租hkbn網既，所以都用得過

網上行優惠可以介紹下,有D PLAN免安裝費,幫你計到最抵用